想請教一下各位巴打 補遵理定英皇好d

如題

in yylam we trust

岩牙
為左人生5**、走更遠既路，在丫丫我信
Between你吾補丫丫，你就系蒼蠅、系牛屎仔

現代

咩科先

why not私補

欣師

想比較下先 唔想曬時間試堂

我由小一 開始做yy啲 quiz 溫佢啲notes

最後dse攞到lv2 好開心 多謝恩師

無佢都無今日嘅我

邊個都唔撚講點撚樣答你

冧住一個 center 補全科 呢兩間比較近屋企 所以希望可以有個全面啲嘅比較

補燒完